{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "En quelle année le premier jeu Call of Duty a-t-il été publié?",
            "TrueAnswer": "2003",
            "FalseAnswer": [
              "1999",
              "2000",
              "2005"
            ],
            "Explanation": "Call of Duty a été publié en 2003 pour Microsoft Windows et se déroule pendant la Seconde Guerre mondiale."
          },
          {
            "Question": "Quel est le cadre du jeu Battlefield 1?",
            "TrueAnswer": "Première Guerre mondiale",
            "FalseAnswer": [
              "Guerre du Vietnam",
              "Seconde Guerre mondiale",
              "Guerre froide"
            ],
            "Explanation": "Battlefield 1 se déroule pendant la Première Guerre mondiale, mettant en vedette des batailles et des décors historiques."
          },
          {
            "Question": "Quelle faction de Warhammer 40,000 était au centre du jeu 'Dawn of War'?",
            "TrueAnswer": "Space Marines",
            "FalseAnswer": [
              "Orks",
              "Eldar",
              "Necrons"
            ],
            "Explanation": "Le jeu 'Dawn of War' se concentre principalement sur le conflit entre les Space Marines et d'autres factions."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la principale faction jouable dans la série 'Company of Heroes'?",
            "TrueAnswer": "Alliés",
            "FalseAnswer": [
              "Axe",
              "Union soviétique",
              "Aucune faction spécifique"
            ],
            "Explanation": "La série 'Company of Heroes' se concentre principalement sur les forces alliées pendant la Seconde Guerre mondiale."
          },
          {
            "Question": "À quel événement se déroule la première mission de 'Medal of Honor'?",
            "TrueAnswer": "Jour J",
            "FalseAnswer": [
              "Attaque de Pearl Harbor",
              "Bataille de Midway",
              "Bataille de Stalingrad"
            ],
            "Explanation": "La première mission dans 'Medal of Honor: Allied Assault' se déroule pendant le débarquement du Jour J en Normandie."
          },
          {
            "Question": "Dans le jeu 'Brothers in Arms: Hell's Highway', quelle division les joueurs contrôlent-ils?",
            "TrueAnswer": "101e division aéroportée",
            "FalseAnswer": [
              "1re division d'infanterie",
              "29e division d'infanterie",
              "82e division aéroportée"
            ],
            "Explanation": "Le jeu suit la 101e division aéroportée alors qu'elle traverse les Pays-Bas lors de l'opération Market Garden."
          },
          {
            "Question": "Quelle bataille réelle est au centre du jeu 'Battlefield: Bad Company 2'?",
            "TrueAnswer": "Guerre du Vietnam",
            "FalseAnswer": [
              "Guerre de Corée",
              "Guerre du Golfe",
              "Guerre en Irak"
            ],
            "Explanation": "La carte multijoueur 'Hill 137' du jeu est située au Vietnam, et la campagne solo présente des éléments de la guerre du Vietnam."
          },
          {
            "Question": "Qui est le protagoniste de la série 'Metal Gear Solid'?",
            "TrueAnswer": "Solid Snake",
            "FalseAnswer": [
              "Big Boss",
              "Raiden",
              "Liquid Snake"
            ],
            "Explanation": "Solid Snake, également connu sous le nom de David, est le personnage principal et un soldat légendaire de la série 'Metal Gear'."
          },
          {
            "Question": "Quelle faction les joueurs contrôlent-ils principalement dans 'World in Conflict'?",
            "TrueAnswer": "OTAN",
            "FalseAnswer": [
              "Union soviétique",
              "États-Unis",
              "Aucune faction spécifique"
            ],
            "Explanation": "Le jeu se concentre principalement sur les forces de l'OTAN défendant contre une invasion soviétique dans un scénario d'histoire alternative pendant la Guerre froide."
          },
          {
            "Question": "Dans le jeu 'Spec Ops: The Line', où se déroule l'histoire?",
            "TrueAnswer": "Dubaï",
            "FalseAnswer": [
              "New York",
              "Londres",
              "Tokyo"
            ],
            "Explanation": "Le jeu se déroule dans un Dubaï ravagé par une tempête de sable, où le joueur est confronté à des choix moraux difficiles et aux conséquences de ses actions."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}